Virtual Youtubers討論區 (548)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

心心好正

呢個最早

nene 把re45

三個po

今次分左3個post

3個POST, 推邊個

下關會唔會仲恐怖

心心cls game 好難玩

又炒post

就呢個啦 事但啦

反正都要試點解唔踩埋隻狗度

邊隻心豚整架

快手推到第2頁就知入邊個

呢到傾

睇Haachama 台次次都要san check

天使想打幾耐...

好想玩

又分po

小天使玩前面已經勁過其他人
真係差最後一關心魔
佢D藥都食唔哂

仲有幾多隻心豚係精神正常

又食曬所有骨牌
90血入直接冇血

我哋需要po bar提早開定

哩個?

差少少 天使應該可以12點前收工

happy end

彩虹今日開始發生要分po

前面天使都可以唔補血
開始安定
係後面底力唔發動就直接1血入風車

痴線關

咪燈

好正

空殺有點癲

表世界同裹世界

CLS 隻驚收錢都唔過份

心心隻game會唔會難玩左啲

隻game真係幾得人驚

holo班女玩依隻仲好

虐心

心豚隻驚都整得幾完整 勁到

直頭好撚恐怖
佢又唔係jump scare 個下先癲

咁咪靚哂
之後koikatsu隻mod 好核突

求下你唔好

佢隻game根本要兩個人玩
一個mouse一個keyboard

啲畫

d 音效好撚癲

咁又唔駛既, 左手WASD控方向, 右手MOUSE睇裹世界

分唔到係隻game尖叫定心心尖叫

小兒麻痺D FD

用keyboard同滑鼠同時控制嘅game
過唔到咪觸發唔到劇情

心心呢邊難玩啲定天使嗰邊難玩啲

應該算係jump scare 啦

牙心會唔會玩玩下轉haachama

精神污染

2邊既觀眾都睇到頭痛

心心就快玩到變haachama

屌 cls

呢個設計幾好

心心定天使過到關先

feel到羊應該不停食住野咁睇

邊個叫緊

會唔會玩到卡關end 唔到

裹世界睇路

haatochama

食緊零食冇睇
天使過咗未

個遊戲作者係天才

個口係咁旭但係又少出聲

仆街 隻野仲要識發炮

隻GAME

又耐久回?!

心心把嗲聲好可愛

3個POST

底力發動
1/3血入骨牌反而生存到
不過前面照射食太多唔夠血

隻game 望落難到仆街

啲驚難到整果條友堅pro

心果隻路程短D
似瑪莉貓咁係咁死黎過

差少少到 好sad

一定心心

隻game 可以話3a大作都唔過份

屌 最尾果到仆街到

點解黎晒呢個POST，唔係有個7分鐘前架咩

隻game好神

自己2人同心合力先過到關個諗法幾好

阿心隻驚咩料
佢自己整架

一開頭以為輕鬆低能game
心豚果然冇個正常

應該係心豚整嘅

心豚

整game 條友浪費才能

cls驚

無情meme民同無情sans民
邊個仆街啲

隻game 好撚hardcore
難度定精神污染都係

第一張勁正

我玩應該死三四次就刪能左了

我唔係好掂
每次死 隻GAME D慘叫聲都好掉san值

想玩

心心隻game破5到
Hi一hi就死

玩耐左係咁聽啲慘叫聲真係san check

魔界村無得攻擊VER 傳說落一級難度

狐op有張gif係狐係咁拍火同羊既頭，果張仲正，不過搵唔到

心豚真係好有心

隻game恐怖 但係睇心心卡關睇到好好笑

分唔出心心喊定係隻驚喊

心心喊, 但我好爽

心已崩仲點睇路

咩浪費才能
隻驚明顯係神作黎

心心

心心真係喊?

nene玩的幾好 平時應該都有玩

屌仲要二重奏

我已經分唔清係隻驚既心心慘叫，定真係心心係到慘叫

要崩潰啦

宜家未san check 班心豚
反而san check 緊心心

簡錯驚一陣收唔到台

整隻咁嘅驚嚇鳩我哋嘅心豚仆街啲

係隻GAME叫緊定心心叫緊

睇天使打左2日sans一早變左0

而家Both

睇到心心喊個心唔多舒服虐心

心心自我放棄了

咁都死

屌係呀祭叫緊

係咪卡半粒鐘
企劃會出另一個"我"黎救機

吹喇叭屈到

有啲位點解會死

個頭仲要識轉方向

個判定好奇怪
係計埋條鎖匙?

希望唔好好似天使咁

隻心豚掂到都死

未知最後落地個小跳要幾細先岩岩避到樹又掂唔到上面大舊野

唔玩了？

唔玩了

心心quit game

はあちゃま係咪要出嚟了

熄左

直接THE END

結果心心過唔到san check

其實心心係咪中伏比個封面呃到

換人

小天使

哈洽馬現身一命爆機未

應該玩過開頭冇諗過咁痴線

真係

所有野都係劇本

大變身

換人玩

真係換人

屌你真係換人

haachama

Haachama 出場

屌你老尾演技黎

真係換Haachama

Haachama要認真了?

點解轉左人唔係睇到晒黑暗視覺

比心心呃咗

屌死一次又換番

心心扮廢，變哈洽馬

出黎啦，另一個我

又換cls

又換衫

正月裝

心心個啲慘叫係game聲？

幾耐冇見過呢個皮

天使仲有20分鐘
過唔過到

已經睇左20個鐘sans

和服心心好正

Haachama:一命通關下秒死咗

頭先喊聲係自己叫

如果v界有演技獎，心心實攞視后

太專心睇牙心搞到35開台都唔記得

是

都係過唔到啊

一停又準備換皮

cls 每個人格出黎玩一次

再換過

又換

人人有份

覺得轉人果陣要有返個EASY MODE
係可以睇得返晒黑暗全視覺

換泳裝未心心

呢隻神作應該全holo都要挑戰

睇唔透牙心

好溫馨
3姐妹一人玩一命

唔通正月裝係第三人格?

屌你

隻game嗰idea真係好好就係太hardcore

究竟係真哭定演技

潘頓 精英大師

吹喇叭好屈機

有冇巴基之星

係我嘅錯覺定點？
天使講嘢好似
已經心死咁
完全冇靈魂咁款

耐久台

又唔可以企定定仲識轉身

我寧願佢集中啲好

仲要拎完心豚上下格個判定都計中

拎完心豚要即刻用MOUSE睇返右邊隻喇叭

要人

真心難玩到仆街

仲有最新skin用

成隻game 充滿惡意

24 hours lets go

心心真 喊我好心痛

邊位香港心豚課金

要食幾多蜘蛛先整得出呢隻驚

會唔會玩到心心PTSD

心心玩到人ptsd...

真係似拎錢出去叫人整

收手啦牙心

頭先心心吶喊果下如果係扮 真係好撚好戲

如果真係玩到耐久, 要聽幾多次尖叫聲

小天使唔知個風車越黎越快咁

又係差少少
15血左右入風車

轉人玩EASY MODE咪

牙心玩得好RUSH 應該本身個stream有預其他內容
以佢以前玩getting over it同bunny man經驗 正常唔會玩到心態咁差

配音員

依隻game比35玩 會唔會卡關卡一世

估唔到一隻喇叭就可以封哂兩邊，好邪惡

佢咁打法 要半血以上先打得贏

聽lamy心音回復一下san值

心心玩緊咩驚

可能試玩果陣玩得頭2關以為好易玩

喇叭勁d定sans勁d

好似上次都連玩幾隻game
有預備埋其他game真係好正常
係冇諗到心豚整隻咁hardcore嘅俾佢玩

1/3血冇意外應該勉強過到

隻喇叭左右封都算 仲要識行 冇timing預

但扣san值扣得好嚴重

真心覺得佢係未試玩過中伏

喇叭惡意啲

feel到佢好急

The game is free of charge, you can skip the donations but you are welcomed to donate any amount.

COEXIST FOREVER is a fan made game created under a week by zyo sylver for submission to HAACHAMA HORROR CONTEST on 28/2/21

個平台仲要曉郁

棄game算啦 痴線game

頭先講咗句咩野 之後跳得好快
不過我聽唔明

一定係暗黃嚟

隻喇叭唔識行, 係得地面塊板左右郁

個喇叭同尾個舊真係好仆街
個作者真係想報復世界

邊位巴打紅sc

睇返nene傻妹補血算，唔想聽到心心喊

俾自己fans整既驚整喊

前有天使打sans
後有Haachama
精神污染

好撚勁之前隻煮野game又係佢整

隻game痴撚線 我玩後少少搞唔掂

你睇清楚d 佢識行架

邊聽lamy邊聽haachama

Nene 食雞
但我唔知佢做過乜

差D

咁樣搞9自己個推，痴L線

心心棄驚啦

所以走左去睇miko回復下

個判定難到

如果假喊都真係喊得好真

又係死最尾 果度唔跳得

小天使反應已經慢曬

起碼都有一半係真

啱啱走去望下呀心隻GAME 好撚仆街

睇預告片打完呢度得返個尾直路見YAGOO

個岀口係咪係上面

阿心啲喊聲

搵到了

同時間睇住visage同心心
visage好似冇咁驚

見到人就會炮台mode

仲有五分鐘
大家未買記得買Christmas voice

心心quit左隻game唔好玩

粒彈啲判定仲要好大
比見到嘅位大咁

仲有bloom都係得返5分鐘

求其播個電話響停咗隻game佢啦

呢位心豚今晚瞓唔瞓得著

巴打，黎張真係得意到爆

笨蛋組

差少少

cls 最尾果到點過架

爭少少

以心心嘅性格一定會玩到爆機

嘩屌你仲有棵樹

啱先同會長睇鯊魚狂聽到慘叫
仲諗緊visage真係咁恐怖？

最尾樹嗰到其實係咪唔洗跳

明明未中都死嘅

行落去唔跳就冇事

最後果位好癲

Bug左？

就嚟12點

紅色個大頭嘅hit box比可見範圍大？

見佢係想避樹
但樹應該係safe喎

無啦啦打乞嚏 忍唔住笑咗

黑視覺有開叉吉吉

定係中粒波？

PPT

終於

原來真係無事

過到

過左

終於過到

屌 原來真係唔洗跳 咁撚惡意

屌你仲有

cls yagoo

yagoo

唔洗跳,陰到

真係計準晒時間

yagoo boss??

屌 癲架

好撚精神污染

之後仲有

返學 向後走路避BOSS

要再睇過

CLS

gay

聽朝會長有嘢做
唔知天使有冇

成日覺得suba好女友feel

好恐怖

undertale花feel

會發惡夢

隻野爬出黎個下會full screen左我 嚇到我仆街

Yagoo 彈出黎做乜

唔記得左bloom個特典voice
幕後製作果個
唔記得兌換

識貨

其實鴨仔你綜合返佢真係唔差

癡線心豚

個制作者食幾多蜘蛛先整到出黎

大魔王黎了

仆街 好撚難喎

隻game cls

作者先係最終boss，CLS

癲

唔好玩喇

點玩

萬8人同接

其實係正到爆
可能因為純粹把聲嚇走唔少人

反向精神污染
係咪夾埋搵人寫㗎

586唱歌幾好聽 之前聽佢唱寒蟬you好J

big red heart remix

BGM仲要紅心

整得太認真

真喊定假喊

好撚難

癡撚線

個變奏版red heart又幾正

Quit啦

成個心台個氣氛好撚黐線

乜鳩game嚟

似真喊喎師父

CLS 開始隻驚加牙心二重奏
我san值已降到0

似真喊

san check

真喊喊到咁應該收台啦
應該假

喊到人冇郁

頂唔撚順

跟住又轉hachama出黎

真 心好痛

終於要換哈洽馬唔想聽到心心喊聲

直接俾呢條友贏啦

其實我比較鍾意呀火

作者滾出來吃蜘蛛拉幹

真
佢唱天元同sincerely好好聽

有冇哈洽馬VER反攻怪物

放過心心啦

幾有小圓魔女结界feel

天使終於成為木口人接最高
唔知應該感動定傷心
好多都係無情sans民
不過上條片已經一日900k
接近船長一日百萬view

心心玩完隻game應該隔幾日唔開台

直接轉game?

1888年？！

又整咗片

直接下一個環節

換game

asmr好正喎把聲

Lm TMT

jump scare 注意

返主線

做戲炸心心 一切都計好哂

證明你唔識野

新歌

新歌？

有歌

直接放ED?

天使過左300次

獵奇

有個女仔只有清痰先出嚟

幾好聽…

我寧願佢係做戲

新歌?

我要保護心心

獵奇野真係冇問題

萬9同接

天使最後骨牌點解一定要硬食

應該係

專登唔爆機 等大家玩

恐怖歌

佢唔係呢把聲我唔會迷佢

又話開到12點

我認真希望呢啲人係會留下
下次stream都會見到佢地
而唔係單純睇佢suffer之後話自己係支持佢尊重佢決定

睇完隻驚仲怕呢D咩

心豚好勁

咁樣ping 首歌，你贏

啲圖會唔會太癲

個骨牌仲難過激光

雙頭

睇住自己隻人咁
唔多唔少都影響到既
仲要事前彩排

獵奇
唔驚畀人BAN?

薔薇少女feel

習慣下
獵奇系偶像

仲要係咁聽自己慘叫聲

造型問題加把聲太中性
唔係真粉唔會中意486

隻歌啲圖恐怖

要唔要試下抄名

心係唔會比人Ban，vip黎

心心（黑化）

差好遠

今日RAID有分加

上次啲圖咁能仁都唔ban
驚西咩

啲圖好恐怖，但歌幾好聽

原來呢d就係偶像

兒童Channel

第1下覺得曲風好鬼似

明明把聲咁正

可以直播入面有聲 自己唔帶耳機既

但佢啲重力應付到

好有睇Roughsketch MV 嘅既視感

不了 我唔想做找數撚

富江haachama

佢計228 229定301

嚇撚死

痴線片

又開始污染

本人出埸

屌當我冇講過
好撚恐怖

今日嘅心心san check 到

又精神污染

仲有片

少少恐怖

佢玩頭2段仲勁過呀船
佢連3樓落2樓都識打

聽朝要打sans

點解可以播

屌衝過嚟嚇死

獵奇系vtuber

禁下就知骨牌>>激光>重力
激光同重力唔洗控大細力

兒童頻道

心心突破自己

大佬, 7月仲未到

神早負數 驚西
草埋成個月先爆

好痴線youtube咁都唔ban

好撚痴線

心心真係決定玩呢種路線

d 片係佢自己整定點

骨牌全中

黑mon已經會嚇親

呢段係咪新野黎

今晚天使2萬5同接, 心心19同接, CLS

又係死骨牌

我究竟睇緊啲乜

想完了？

似之前的片remake

新同接王

仲有廣告之後先開估

首歌加咗新野我中意

好想睇阿心接工商來玩

唔好問唔好理解唔好知

心心條條片都勁有心機

附身

條片好高汁

心發寒

四期同接王天使
同最高sub嘅會長成為四期雙壁

牙喪

心心又精神污染

心豚名單

越嚟越精神污染
打打下機比佢嚇親

我都想俾牙心斬死

R.A.P

吾巧斬禾

一定係頭先整game條友

如果牙心玩埋Surreal Entertainment啲3D應該更加恐怖

心豚
twitter#はあちゃまホラー有得睇

我係心豚呀HI

寒蟬

留左手

睇咗過半鐘恐怖電影

又加問號

你咁多條命

心心斬我先

唔係因為呢個企劃都唔會入坑

其實一開始就係horror contest
真識玩

咪HORROR CONTEST投稿

成班chat room yes

心個chat快到

心豚yes 全部m黎

又新驚

仲有新驚?

聽住宗谷睇牙心

用係呢個位真係鬼才黎

POKEMON Haachama

魔女之家feel

畫面睇haachama 聲聽nene

做得好過dp重製

呢個應該係game的投稿，之前果段片應該心自己整

啲拍門聲真係cls

啲敲門聲

屌你咪BIN啦

畫面靚過dp重制

我以為我間房有人拍門

唔敢熄燈睇

好撚癲

心心有潛力做編劇

駁唔到

屌你
嚇親我

終章解篇了

心心黎搵你了

心心版when?

dp重製比細路玩㗎唔係比你玩㗎

少似華生唱

唔敢開門

心心真係好有錢

前面失誤太大
入骨牌就收皮

唔係啲心豚整咩

恐怖型vtuber

20.6K同接

你尊重吓好喎

有冇諗過小朋友都唔想玩
小朋友都要尊重架

終於聽電話

心使唔使咁入戲

影后牙心

d分鏡正

心豚鳴叫之時

心豚>>>>>>>>>>>>>Game Freak

但我喺巴哈偷番黎

編劇大師

21K了

神展開

巴哈都會有支圖 認住呢種風格

big red heart

天使都勁
越夜越多人

我

HAACHAMA=心姊

個心

咁都唔ban

bad end

22K

真係冇乜邊個好似心心咁會製大型企劃
其他人打吓機傾計唱歌

BAD END!?

入左bad end

仲有GOOD END

bad end咗

愛唔係講錢嘅

3/3

整咗2個月左右？

3/3!!!!!!!

3/3 TRUE END

唔存在

3月3真.大結局

true end

仲有true end

TRUE END

仲有True end

屌你3/3先真係最後

預告：3月3 true end

到底係心殺haachama定haachama殺心

其實入面個角色我識
係fate入面果貞德廚元帥黎
不過竟然會嚇親幾個巴打

我既超絶可愛偶像心心幾時返黎

我要共存線

雖然3號true
應間3月8號出第二季

兩個殺晒所有心豚

睇埋3/3 就知心心係咪大編劇家

計中計計中計

回不去了…

企劃力黎講真係冇邊個贏到心心

完

完場

即係呢幾日HAACHAMA名正言順會出返來

EVA

心豚有才華到

一完即有片

我係心豚呀hi

lucky me

ova
if線
前傳
後日談
外傳

即刻upload

恐怖片大師

想加推心豚

係咪真係完啦我只係想睇心心on99咁1個玩下uno，大家笑下佢咁姐

即刻做左會員, 我既第一個V

唔通頭先隻game贏唔到都係劇本一部分

應該係話熊貓係支圖風格吧

Lucky到變肉醬

出新歌 -> 又寫一大輪劇本

應該up定private
一路播一路轉public

呢的企劃太大風險，正常經理人點會比做，心既話事權應該唔細，加埋心做vtuber為興趣，又唔係為錢，比其他人肯博好多

有個tweet整左jeff the killer X 心心
要指埋去/禁張圖先見到 係點整

唔好想
去推

牙心配音個tension 真係夾番個旋律嗰吓勁

我覺得已經編得好好

呢種風格嘅V 係咪得佢一個

有第三人格haachama hatto

想講啱啱一個mon掛住心心台
一個mon同fd傾住打機
突然個call入面有fd個iphone鬧鐘響撚咗
嚇撚死即刻心跳加速劣咗

HOLO應該只此一人

仲好睇過Netflix

水鏡8奇

所以最後個故事到底係講緊乜

前後都持續咗成個月
仲keep到咁有張力真係好撚癲

天使反應好明顯慢左
風車完全應付唔到

求解畫c

我同心心 king好咗第一個斬我先

想俾心心食我D豬腩肉

有傳心師岀黎解下畫未

第二條

都差唔多兩個月，心真係好勁，中間仲可以插返的日常節目，歌回落去果下好野

牙心頭先個SHOW高見22K同接

啲人見隻game完左咪入返黎

youtube親生女，真係點出圖都得

華生失去了一切

係咪可以幫佢參軍?

暫時係

睇唔明, 有冇支語翻譯

艱辛地區

2個3合起來係8

燈.

差少少
跑太快

又係開頭扣晒D血

Kanata

天使又話玩1個鐘，仲唔休息

而且好肯定有fans俾依個企劃趕走
仲要本身冇預計到會咁大回響
唔係為興趣做V都真係唔會花咁多心機搞

天使停啦好冇

未過得好個隧道都唔可以firm

分分鐘youtube 高層全部推心心

天使

天使真係差好少

明明係我黎先

其實幾好聽

宗谷個台咁藍既

真心高汁

呢個應該plan左好耐，不過之前讀書邊有時間做

不過都好佩服心，明明正正常常做live都肯定升到百萬，都係臨到百萬先做呢的咁有風險既企劃

硬食

想體會下sans戰, 可以玩下呢個simulator

用生命值硬接

高層有人照

不如大家一齊燈燈小天使
佢啱啱笑咗兩聲，之後硬食骨牌嚇親

靜靜地贏啦

有冇法國已經冇乜人岀聲

佢話就觀眾瞓覺較暗咗

PPT今晚實過到

收聲啦

睇完恐怖心心 要睇返haachama cooking平行返生理先

一陣燈起上黎真係

原來下面排骨同左邊彈嚟彈去嘅骨會扣血

所以心心the end左未

唔俾你抖氣

3月3

講正面嘢怕燈到
反向燈又講唔出口，靜靜睇算

bad end
3月3 true end

如果就百萬先黎ban台就真係笑唔出
好彩佢係YouTube 親生女
又獵奇又H圖都淨係shadow ban左半次

所以打個陣要幾果斷下

對比番 星街真係好慘

係 好麻煩

盲生

反而會長就ban咗台

3D

會扣血，但唔會令你死
最少留一血比你

宗谷 吳些華

睇黎都係過唔到

如果成功反燈，大家幫手加船露兔鬼會員

人格大戰有排打

佢最後個part
成日片入去圓中心
頭先個round仲要片入去兩次
咁玩法滿血都唔夠佢玩

玩下上面巴打條link 3個回合都過唔到

點解唔係天使會員
Btw4個都入哂

咁始終係我主推嘛……

佢應該係唔擅長呢隻

緊係要支持天使

應該係用keyboard 佢D上下左右單一到真係向一個方向行

阿狗生仔唔開台

連登無反登呢個機制

條link個boss fight有得揀邊個階段黎打
打左幾鋪 覺得骨牌難過風車好多

要力千了

行得慢

行咗入中間

放棄左

係

Astel

又迫害我心心

隧道:上下制唔停咁行可以唔扣血過到，かなた次次都捉唔到timing
風車: 同埋上下骨果波都係，船長panic果陣轉個圈都好睇過佢，岩岩死果次要向下果陣唔知做乜禁左左上

點先燈到佢過到

已經唔敢出聲
反向燈又唔得 正常燈又唔得

笑唔出

放鬆手指，放鬆身心

乜會長之前係任黑咩? 新會然唔知咁多

佢而家差唔多場場都FINAL ROUND
係睇幾血入 打多陣應該得

燒炷香先

Sh！！！！

Sao桌面

天使今日又諗住玩幾耐

Mel都玩

會長幾時爆門

我都好敢講天使爆機之後
除左兔仔唔會再睇其他人玩undertale

我會睇埋Watame...
希望EN唔會玩住

而家打緊G線有呀祭呀潤呀火
仲玩緊有呀羊RBC公主

3月所有留言啦

佢地up乜9

真係唔想再睇
太多

開台教打APEX?

十二半
不過五個字倒轉有啲細力

「ain't nobody STOP」MZM Remix
唔錯

我以為好耐，原來得番6分鐘

我就準備定紅SC 一過即刻撳落去

屌

24 hours

天使用keyboard打?

係
Keyboard上下好難連續控大細力
唔係咁易的

咁樣轉圈法滿血都死

咁你即係想唔俾姐

youtube 應該俾佢老豆買起左

可以倒得寫啦 肯定冇

屌
好似終於上stick

差啲俾天使個通知音嚇死

發覺一到風車前一兩關就會多5000人睇
完咗就即刻少返
23000->28000->23000

搏到咁真係學會讓平安成為習慣

成堆看更等SC

holo咁多人玩
呢段嘢會唔會變潮文

好似玩fallguys最終關咁樣既同跌升跌

1點前過到我3月全部留言倒轉寫

話說呢排mel 勤力左

聽朝仲有個en id among us collab,一野集幾張郵

唔會 好似佢咁渣都冇乜邊個

見到有無情sans民話上次天使流埋鼻血都係唔攰俾你班人逼休息
on撚鳩

天使好似係西方嘢嚟
向東方嘅神明祈求得唔得㗎

當日比賽見人殺人咁濟既BIG STAR 係呢D場都要係圈外整回血

天使今晚都未必會過到

用XBOX手制玩過骨陣難到仆街

想睇心心玩

但手制過風車係最舒服

車獌完場前天使過唔過到

有咩

其實sans個流程係咪完全固定

渣過天使嘅一定有
但應該得佢一個又渣又會堅持到300次

睇到我未玩過都背到版

齋禁上下左右過唔到，undertale打斜行速度會快左，等於兩個方向都有原本個speed (有d game例如東方你打斜行佢會減你每邊個速，你一秒只係行到同打直行相同既距離)
正常黎講唔知呢點既人都係會鳩禁然後打斜行加速打直行當減速碌下碌下就過到

會中風

流程固定關卡隨機 除左初見殺同FINAL

Collab大師

PEKO化

六花bra爆曬全身血管未

漸漸peko化

冇計，一邊想佢試到得，一邊就下次再試

用上面sans simulator個練習mode
大技骨牌原來真係幾難
打左幾十次靠肌肉記憶先勉強過到

係今場了

Me 心心男朋友

就算教佢點玩佢身體都係跟唔到咁

OMG 直接撞左上去

唉屌你

點解冇莫蕾拉

睇到心都離埋

又燈

82血入風車都係過唔到

係唔係轉左手制
最後好左好多

82血都過唔到
睇嚟今日應該唔得了

天寶, 我的天寶

成班鳩話人地sleep police
呢啲「真正支持天使」嘅鬼佬fans
希望下次配信見到佢地班粉腸
如果唔係就係成班冚家產

風車一嘢食咁多傷

有一下撞左入去

天使仲講到笑

佢其實知道過左風車就贏未

天使打咗幾晚？

個翻譯可以得1/3係啱, 反而覺得好神

知黎做乜 都過唔到

三十幾接近40個鐘

第二晚 中間休息咗一日

兩日
全日

google大神成日想中出啲vtuber
中出到佢哋生仔

我睇天使到1點，希望佢過到啦，要訓了，明天仲要返工

頭先睇chat見已經係31x attempt

睇黎佢又會通頂

找數了?

越見到佢打到咁
就對班冚家產無情sans民火滾
成班仆街黎
仲覺得自己咁樣先係支持佢，其他sleep police都唔係
真係得英文係度嘈鳩住曬
日文就算分開左兩種諗法都唔會嘈，大家都支持天使

出動絕招希望個個都話天使今晚過唔到

要出動蕭若元同埋媽咪麵先有希望

希望0100前過唔到

天寶開始唔瞄準攻擊了

各位網友 最新蕭析 天使今晚過嘅probability等於零

其實真

往好個邊諗
反正天使應該睇唔明英文
咪由得佢spam囉

2點前過到嘅話我抄哂548嘅名

天使今晚一定過唔到sans風車

係唔係我錯覺
Towa最近人設唔同哂咁嘅

日本定香港兩點

有預感跟住呢下應該可以

睇嚟要燈天使真係唔易

其實每個人都會有唔同睇法
既然個v選擇堅持
我覺得支持既就睇落去
唔支持嘅就轉台
一味叫佢休息其實係否定緊佢既努力

天使今晚一定過唔到㗎啦 收手啦

香港

天使好女仔陪我溫書

風車個圈會加速，可能真係唔識玩
不過如果真係好撚多血(70-80以上血)入到去風車個位可以係右下開始轉完兩個大圈直接企係右上角唔好郁

太羞恥 癲咗

上次做完牛郎就傻撚咗

一直都係天使 冇變過

所以佢咪全方面升級唔似公主

又唔可以咁講嘅
天音本身身體又唔好，叫佢休息都係想佢唔好咁勉強自己

望一望尾機Azki 休息一下

大家都係支持佢嘅努力，冇人否定緊
只係覺得佢打到集中力下降效率降低不如休息
而唔係一味屌人你係佢老豆定老母佢係大人識得自己管理自己身體
呢啲人咁撚覺得自己支持緊天使
mark底名睇下你班冚家產下次stream會唔會出現
咪撚俾人見唔到你地
雖然我已經block鳩曬最撚大聲個幾個，因為以前從來冇見過佢地

見到有鬼佬留言話只要熟悉到San 嘅攻擊模式就可以過到
老實講三四十個鐘應該連san 打飛機用邊隻慣用手都分析到出嚟啦

有，鬼佬無情sans民

過完骨牌有30血剩先算啦

最近明顯開郎左好多

唔..................真係好睇人

休息，係為咗行更遠嘅路

Virtual Youtubers討論區 (549)

我都知佢老母係女人

腦分析到手跟唔到

啱身體差咁搞真係..

公主真係要變下solo魅力真係唔夠佢合作個陣高

事實證明手握力對呢隻game係冇幫助

其實唔難

公主合作真係好好笑

今次應該過唔到

虎太郎

屌我自己打同一隻game都連續打唔到咁耐
屌佢仲要同一關都唔知點頂到

好仁

佢solo十次有七次都好似岩岩訓醒，好似省電模式咁好難吸新粉
而且solo又唔識整d位比人整肉，搞到宣傳不足

卡3個鐘都想收手

屌你逆時針

做乜轉另一個方向

調番轉黎郁

咁樣行...

82血個次咁玩有機贏到

開始熟習到個模式
感覺到佢應該係想玩花式

佢轉轉下個人好似智咗障咁亂郁

半血入風車
之後佢試逆方向走
直接蒸發

我令到佢開心返

你咁講開我又真係好少見公主嘅solo clip

嘔撚血 明明有機會贏

佢都係轉唔切開始食炮先開始亂行姐

食朱古力令佢開心

唔好笑我

因為真係冇野好剪

完左呢隻game
應該要休息一排玩minecraft
再咁打落去我驚佢對遊戲失去熱情

應該食左就等下一輪再轉過
個風車都就完

食朱古力令連v更開心

我已經唔知講咩好
本來有機
突然逆走
佢自己話想試試會唔會避到
問題係頭先正常避就有機贏
真係冇曬野講
只可以話佢同我都癲左

串到呢

但係師兄你都唔係同一關同一個位連續玩咁耐啦

之前彈琴都有啲clips

你睇過就明

只可以話頭先佢又精神失常

天肯瞓未

https://twitter.com/sy4may0/status/1355790307883765765/photo/1